{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051941",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "라이브 풍경"
    },
    "text": "忠清南道錦山郡津山面鴨石コルキル32に位置する澄んだ森の田園カフェは、お客様に最上のサービスを提供するために努力しています。 ここでは手作りの様々なメニューを味わうことができます。 食べ物だけでなく、雰囲気のある音楽とともにライブを楽しむことができる場所です。 カフェは毎日ライブ公演を30分間行い、これは恋人、家族、集まりなど多くの人に愛されています。 事前に予約していただければ、より便利にカフェを利用することができます。 営業時間は月曜日から日曜日まで午前9時から午後7時30分までで、毎週火曜日はお休みです。 様々なメニューにはトンカツ、チーズカツ、白身魚のフライ、ハンバーグなどがあり、すべてのメニューはおいしく新鮮にご用意できます。 一杯の料理を食べながら森の中での癒しを感じることができます。 価格は15,000ウォンとリーズナブルで、サービスの満足度も高いです。 カフェの位置が自然の中にあり、ヒーリングと余裕を望む方に良い場所です。 お客様のヒーリングのためにカフェは常に努力しており、お客様一人一人に特別さを伝えるために最善を尽くしています。 澄んだ空気とともにおいしい食べ物を楽しめる澄んだ森の田園カフェで素敵な時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこにありますか？",
            "answer": "カフェは忠清南道錦山郡津山面鴨石コルキル32に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は月曜日から日曜日まで午前9時から午後7時30分までです。"
        },
        {
            "question": "カフェの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "カフェは毎週火曜日がお休みです。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "カフェのメニューにはトンカツ、チーズカツ、白身魚のフライ、ハンバーグなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの料金はいくらですか？",
            "answer": "カフェの料金は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "カフェは森の中に位置し、自然の雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "カフェでのライブ公演はいつ行われますか？",
            "answer": "カフェでは毎日30分間のライブ公演が行われています。"
        },
        {
            "question": "カフェのサービスの満足度はどのくらいですか？",
            "answer": "カフェのサービスの満足度は高く、お客様に喜んでいただけるよう努力しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの周辺には他にどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "カフェの周辺には自然が豊かなスポットや風景の美しい場所があります。"
        },
        {
            "question": "カフェでの食事はどのような雰囲気で楽しめますか？",
            "answer": "カフェでは森の中で食事を楽しむことができ、癒しの雰囲気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 362
    }
}